點解到依家都無組織帶頭公開譴責警察？

明明佢地就係錯
點解抗議外無團體或名人出黎譴責？